韓國菜係咪全世界最好食

韓燒 炸醬麵 部隊鍋 炸雞 炮菜 韓牛 紫菜包飯 韓妹

垃圾食物

Yes 部長鍋正到

好多都係垃圾

炸雞仲衰過KFC

駁5到

負皮->上一頁

呃負評

結論： 樓豬食開屎

狗也不屌

負評果班人真係bad taste

o那北韓菜呢?

我諗應該係得韓牛好食

韓燒 炸醬麵 炮菜 韓牛

識扑一定扑韓妹

除左韓妹 其他唔認同

狗都唔屌

係，如果全世界得返屎同韓國菜可以食嘅話一定係

岩岩食部隊鍋, 勁正

同真係世界第一

入黎俾負皮

利申全部唔岩食

韓J